中國人將黑人比喻成動物！！

連得有人整左段片講中國點樣歧視黑人
快啲幫佢share同like
再推上Twitter!!!!!!

記者Avi都喺twitter講過 當黑人係污糟野

Planet ChiNa

Sorry，連登唔歡迎左膠。

無人會撐黑人。